人在野 - 布志綸

《人在野》
曲：布志綸/C.Y Kong
詞：林若寧
編/Piano：Gary Tong
Acoustic guitar：Joey Tang
Bass: Kit
Chorus: Pat Lui
Strings: 廣州交響樂團
Drums: Davy Chan
監：Gary Tong/布志綸

縱使不平坦 不平坦
兩個人不停走 瘀血未散
雷暴已習慣 驟雨做晚餐
路再險 自己揀 還未拆散
我們捱過一晚 又一晚
預見日出的璀璨 便忘掉困難
成就能被時日偷走
才獨來獨往找到自由
天闊地厚中回頭
有幾次試過迷路了
得你堅決陪著我走

沉寂地球唯有是你 分享這罐頭
繁榮盛世後 會有幾個陪我看星斗
泥石路挽手 沿瀑布浪遊

當我水也沒有 鞋也沒有 爐也沒有 床也沒有
放開兩手不佔有
方發現你給予我生火 從來沒要求
縱使草原少 沙塵多
你至少依然肯 跟我度過
誰願意伴我 絕處摘野果
越困苦 越清楚 濃霧隔阻
斷絕來往一個 又一個
在最後身邊的你 未遺下過我

如地圖未提示出口
糧食還未夠走到下游
一再突發的寒流
我只有與你人在野
方有福氣同步顫抖
完全沒有 無人在四周
沉寂地球唯有是你 分享這罐頭
繁榮盛世後 會有幾個陪我看星斗
泥石路挽手 沿瀑布浪遊
無人樹林還有著你
當我水也沒有 鞋也沒有 爐也沒有 床也沒有
放開兩手不佔有
方發現你給予我生火 從來沒要求
無人地方 無人在四周
平靜下來才細味到 一刻的永久
從時代放逐 放棄所有陪你看星斗
泥濘任我走 忘掉了地球
無人樹林還有著你
當我短訊沒有 評語沒有 財富沒有 人氣沒有
放開兩手不搏鬥
只送贈你一片片花瓣 便宜但溫柔

umm…um…um…
無聲宇宙

食屎狗布至撚

飛起隊友

都無抄，點認姐

上面啲人
可唔可以簡單啲聽下歌
講咁多年唔厭架咩？

隊友完全無幫過宣傳 又無like佢d相 知咩事啦

布至撚應該同埋以前rednoon果個馬仔做2人組合 個名叫友隊起飛

無架啦，冇哂朋友

明明之前先一齊開完騷，唔通真係要日日糖痴豆咁先至叫friend 過打band

佢個樣感覺怪怪地

可能睇唔慣佢自己一個姐

好聽喎點解咁多負皮

邊撚個負皮我回覆屌你老母

好正面
互祝大家既樂隊係音樂、事業上都步步高陞

MJ有開ig po

支持下

幾鐘意佢d高音